2020 2月 最新網上騙案，大家小心中伏 「多圖」

原來燒蠟燭可以增強運情

支蠋仲要$3000

咁係咪叫燒銀紙

反正賣蠟燭不是為了賺錢，

純粹我賺夠，先至流出少少比人賺

我只是一個學生，但收入卻有六位數字

「你知唔知有50人同我買」

我數學唔好

有冇巴打可以教我3000乘50 等於幾多

如果燒蠟燭可以增強運情

咁性交轉運都得啦

D人真係蠢過閪
呢D野都信
唔呃你呃邊個?

唔會真係咁多人買
9成做出黎

提提你
夠鐘食藥

好搞笑

唔睇個樣嘅話都幾靚

最尾果張ig

事實上香港好多人鐘意送$比人洗

推返上去先

same person